真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

到今時今日 仲會聽到有人嗌
五大訴求 缺一不可
到底係咪我訓咗太耐?

六大訴求 缺一不可
解散及重組警隊

好多嘢唔洗講咁白
講太白會嚇走未準備好嘅人
仲會令外國無法介入

唉 我只係擔心目標唔明確好易不了了之
次次見d黑警暴行都心up
我自己都差d中伏過

千奇唔好將獨立放上檯面

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」